［發夢］工聯會開班教暴動

發夢工聯會覺得班後生太撚廢
竟然開班教人點暴動

利申 發夢

汽油彈達人 工聯會

汽彈人

發夢應該要去工聯會上堂
請教如何對抗白皮豬黃皮狗

以後天倚都會有星章

強烈要求工聯會開班教暴動

殺咁多差佬咁撚勇武

係地班連登仔對比返
簡直垃圾

點解發夢見唔到有呢啲街招嘅